818 維園 2點！818 維園 2點！818 維園 2點！

係香港人就要出去！
呢個唔係請求 係責任！
聽日維園見！

自推10連！

818
818
818

推到個撚個出黎！

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

要當每次都冇下個機會！
塞爆維園 塞爆港島！

818

人手置頂！

push

推到全世界見到

P唔P牌都推！

Push

推到上熱門

818維園2點見 不見不散

721

推

改咗2:00呀！818維園

聽日見！

借某巴打既圖

絕不忘記！

繼續推

818 2點 維園見！

不見不散！

齊上齊落！

有條文宣片 幫手推/share下啦

［置頂］8.18 最新文宣片出爐！聽日2點維園見！

頂